法庭傳票俾屋企人扔左應該點搞?

前排返工遲到衝燈比差佬捉到
之前法庭寄左封信叫我上庭或者寫認罪信
但果陣唔得閒諗住收起封信遲d睇 點知後來比老母dump左
有冇手足知宜家可以點算 打返封法院查詢定點?

dump咗你阿媽

到時重案組會上來搵你

認真post

通緝

揼咗封信會入多條藐視法法庭罪

藐視法庭
樓主rip

當你唔認罪 到時上門拉人

打去法院問下，但補領傳票好似要錢。

坐2日，無事

上次個fd只係拎左黎墊枱，佢就坐到而家

打比地區法院問

看下可唔可以補發

快啲自首交罰款 唔係會出通緝令

民事變刑事，樓主呢世唔使出國了

樓豬係通緝犯

打去28666652

28666552

可以問佢再拎